有乜理由特首會係林鄭領先, 立法會就投林卓廷, 鄺俊宇, 郭榮鏗架

買晒兩邊
互相制衡

正常民主國家：

真絲打，請受我一奶

分裂投票喺外國好正常喎...